Maar hoewel SHE nooit sprak erover uit haar eigen familie, Elinor kon zijn invloed op zien haar geest, in de zoiets als verwarring van gelaat waarmee zij kwam binnen, en een poging tot hartelijkheid in haar gedrag tegenover zichzelf.
